點解你地信一張彩色紙張，而唔信加密幣？

如果加密貨幣換變唔番彩色紙張你睇下會發生咩事！睇清楚加密貨幣用緊咩計價

但加密貨幣用到黎買物件，同食物

快好會脫離，現金

in 鎂 and 9999 we trust